金鐘又做乜嘢

又想磨爛蓆？